baby condom藍絲：收到曱甴比嘅利是，即刻撕爛個利是封

明知人哋黃都仲要去拜年逗利是
Cheap到

賺黃絲錢
成班偽藍

冇錢嘅

攞完錢 再撕爛個利是封
咪又係見錢開眼
含撚啦

陸運會記得講加油祝福你仔

撕爛埋d錢嘛

玻璃心

啲錢自己收起？做乜收黃絲錢

利是封

撕囉 攞走哂啲錢先黎撕，型又唔係好型，又撕到咁擬希，咁都要post上baby kingdom邀功，做藍絲唔緊要，但唔好做得咁撚蠢先得架

個仔逗嗰刻唔屌

返到屋企先撕，仲要放上啲藍 group 圍爐

撕難佢？又藍又文盲又貪錢又冇骨氣！咁巴閉唔好去同黃親戚拜年吖嘛！

拆人情見到無錢

唔係連埋錢撕就咪撚開post

香港加油有咩問題

唔知幾時連香港加油都變左黃

抽咗啲錢先撕

人一藍

唔即場撕 ? dllm傻閪

撕爛個香港咪就係呢啲人囉

又嚟唔鍾意中國唔好過農曆新年

下次係啲錢上面寫埋加油。

好在佢個仔仲有命，比人燒架

唔撕啲錢果然係藍屍

收到勁柒果款會點做

咪又係拎完錢先撕

一句加油都嬲豬

撕爛埋張錢就真係有骨氣啦

香港加油都唔祝福得, 咁唯有祝佢冚家剷

阿sir好勤力喎，初三已經開工

藍屍似搞笑多啲

一直都唔明呢句有咩問題，唔通藍絲想香港仆街
啲藍絲真係弱智，正如之前周柏豪叫人登記做選民就話佢係黃絲，點知佢係藍

「見錢開眼有乜問題？ 良心值幾錢呀？你地咪又收錢搞亂香港」

攞咗錢先撕

藍絲嘅就係自私
有骨氣就退番唔好收

廢到仆街
又要貪 又要屌 又要淆

撕埋入面丫嘛

撕利是封有咩用，撕埋啲錢呀嘛
十足啲藍kol手撕影印bno咁

條仆街貼撚左幾個post
唔見佢貼下推大肚婆同鬧藍絲大肚婆

咁執左個選舉處啦 做選民明明係責任黎
香港加油 生意好 人才兩旺 得益既係自己
咁係既班藍屍廢老驚分享唔到成果 梗係唔想香港加油

做乜唔撕爛啲錢

同撕爛BNO單嘢一樣

無骨氣

個利是封咁核突，俾我都撕爛佢

成班偽藍收黃絲錢洗落藍圈到又點姐
咁我收錢去黃絲遊行都可以叫藍絲啦

邊個唔係撕爛個利是封拎錢？

治癒

估到邊個比
on9扮野啦
你個仔去邊到拜年咪邊個比
唔知以為你個仔行乞

香港加油唔得，嚟過變革香港會唔會出晒水？

笑撚死

同班黃皮白心既愛國撚一樣

口裡說不 手拎Bno 譚伯

諗起藍絲撕BNO.. 撕影印版

同撕爛bno影印本一樣

咁既藉口都有

撕利是全年行衰運

咁藍就唔好用fb呢啲外國勢力嘅偷資料公司啦

知人黃仲去拜年

呢d咪虛偽囉中国人嘅天性

比卡超.jpg

收完錢破壞香港
果然係藍屍先做得出

佢應該連埋啲錢一齊撕

班cheap精藍屍，梗係拎起啲錢先撕啦

啲錢有冇撕爛埋

撕個廢紙有咩用

俾番錢人啦

咪撚收啦

拎左錢先撕
垃圾

錢錢是無辜的

撕個封唔撕張銀紙

下年收帛金啦

嘩好叻喎 撕爛個利是風，入邊冇錢㗎喎 啲錢去咗邊呀 唔係袋撚咗呀

好撚on9
叫香港加油都唔啱
唔通叫香港仆街先合藍絲心意

證明藍屍好鐘意打飛機同cheapln

垃圾剩係識拎個利是封出氣
不過啲廢老係咁，出面唔敢出聲，屋企就蝦蝦霸霸

骨氣呢兩個字藍絲點會有

男絲識唔識字?撕難?撕爛?

有封入面好似有張爛既10蚊
犯法

佢哋紅衛兵嚟

冇撕錢既藍屍撕埋啲錢呀嘛

黃絲夠逗藍屍利是，打和

撕裂香港呀

個餡呢
咁勁連餡都撕埋嘛

其實藍絲有冇能力寫一段冇錯別字嘅文字？

做得藍屍就梗係自私自利
咁撚有骨氣唔好要嘛

利是🧧封

返到屋企先撕做咩唔即場撕

咁憎又收? 做人有d尊嚴唔得? 藍絲就是賤骨頭

你見到邊封有？

拆利是封錢照袋

有冇撕爛埋啲錢？

已經分唔到真假

睇佢2019啲post都正正常常，應該係手足俾狗爆咗account

撕撚埋啲錢我就欣賞啦

拎咗錢先撕

真正嘅收完錢先做嘢

咁情人節啊聖誕節佢係咪又唔慶祝?
公司/學校放假，係咪堅決唔放要返工返學?

喂正呀

係要屌俾果個黃絲
做咩將錢流入藍圈

★支那好治癒gif貼圖區！（10）

幾時入嚟呀

同撕 影印版bno 異曲同工

分身account

東亞地區例如越南日本泡菜
都有慶祝農曆新年/新春同派利是/壓歲錢嘅習俗

藍絲無知就係無知，
成日以為過年派利是呢啲係支那獨家

咁咪同連尼住report我囉等咩啫

撕埋入面既$$先至型嘛!

爛字都唔識寫

我係藍絲
手足點解唔當面即場利是連埋D錢撕爛佢
係咪貪黃屍D錢?
無力感好重
我地又輸左

殺雞取卵

乜藍絲冇自家設計嘅利是封咩？真係可惜

識封一定封5毫

黃絲D錢即係美國佬錢
所以呢條藍友收咗美國佬錢

好似有勁柒利是封
不過冇見過有人用

On9 lunar new year 係華人節目呀 中咩國人

唉，明明之前葛議員同我地講，過咗國安法就天下太平,我地淨係想揾餐安樂茶飯食吓啫，點知尋日有人返返吓工被人打爆頭......而家仲有人收黃屍錢，我地藍營真係抬唔起頭......

咁早拆利是，由佢散財

兒戲btw

手足

廢到仆街
一唔係就唔好收 一唔係就連埋錢撕
不過藍絲唔意外 仲要打錯字

佢怕唔怕個仔下年唔出席佢個喪禮

點解唔當場拒收

好偉大，藍絲撕爛左個拎左錢嘅利是封

剪過期bc/bno

貪心囉，收到之後入面啲錢就自己袋，同個仔講啲黃絲錢唔收得㗎，媽媽幫你俾番人，之後撕利是封影相post 上網圍爐，一舉三得

撕難佢
有無得撕易佢

就係

賺黃絲錢洗落藍圈有咩問題？

明明呢d叫拆利是
連錢撕先叫撕
藍絲堅低智冇腦又唔識字

藍絲：我無收埋D錢呀！個利是封係空㗎，所以我先至嬲到爆！

咁講我年年都拎完錢出黎啦要個利是封

唔好收呀嘛

連啲錢都唔好要呀嘛，on9

面對面屌柒佢

香港正式進入文子獄時代

香港加油唔俾叫
但變革香港就可以

撕爛d錢吖嘛柒頭

一堆社會垃圾, 無底線無尊嚴既支共奴隸

擺明黃嘅專登俾呢啲利是封你㗎啦
預咗你又要收又要屌
佢背後諗起你嬲嬲豬一定好開心

瞓醒未？
藍絲會講原則咁點會係藍絲呀

入面係唔係陰司紙黎

一定收左錢啦

藍絲：慶祝新年即係中國人
黃絲： 慶祝聖誕節、復活節即係外國人

喂，錢嚟架，邊可以唔要呀

如果啲錢畀人寫咗香港加油， 咁係咪連張銀紙都唔要？

利申： 塗污或損毀港幣係犯法大家千祈唔好咁做

淨係撕利是封 有咩用

生癌症死喇仆街藍絲

收得咁吸滿意 直接俾番人地啦嘛 又要拎錢又要威 藍屍真係低賤

幫佢好好宣傳等佢哋連親戚都無得做

只要黃絲話地球係圓 我就要話係平

幾時開始講句香港加油就有政治立場，叫佢做選民投票就係反政府

香港加油都唔得

係咁勇武就好囉
不過你都未比人燒死證明個社會相對和平

唔蠢點做藍絲

撕個封咋

支那賤種

死乞衣收暴徒錢

撕難佢

攞哂d錢至撕？

調返轉咁諗，比個黃嘅利是佢
佢又無得拒絕唔收，道氣谷住谷住，只可以係背後撕爛佢擺上網打飛機

收黃絲錢搞事無人講

我地藍營一向做事唔係講錢......你睇偲嫣姐為港捐軀都無收過一分一毫......點解會有手足咁唔爭氣

徒手撕爛膠十蚊？

弱智藍屎

收起D錢先撕爛 冇D骨氣

佢打錯字，係撕「爛」，咩叫「撕難」？
定佢有鄉音？

★支那好治癒gif貼圖區！（10）

新加坡版「安心出行」 曾諾僅用作追蹤疫情 政府改口認警取數據作刑事調查

點呀，返來啦

最看唔起d藍皮黃心白骨

可以搵到BabyKingdom 嗰位家長真身就好嘞，咁大家可以記住畀封吉儀過佢

估你滷味咩，你個仔收利是時你會唔在場咩？咪又係你帶去嘅

同劉馬車當年呢頭掉錢落地下話不屑收餐廳既人工，果頭執返一樣咁柒

真係好乎合藍屍啲無腦行為

好有骨氣 拎左錢先撕

係有骨氣就俾返啲錢人啦

收左美國佬錢既証據

就係藍屍 撕爛香港

咁型咪撚收嘛，好嬲好嬲但又要收

加油都唔得

有種應該即刻唔收嘛

撕爛埋D錢先講野LA

貼link把撚咩 幫人宣傳？

點解唔係撕爛啲錢

係梗嫁啦，符合藍情

錢就拎走咗

錢照拎，可惡

變咗收美國黑金

烏龜行為

撕利是封唔撕埋啲錢嘅就係漢奸!!!

似足有個朋友幫藍屍父母搞移民美國

搞之前：死曱甴搞亂香港...etc.
搞完移民： 後生仔加油，希望香港有民主...etc.

屌你老母閪想走，最後我哋成班fd 篤灰，兩條藍屍繼續留喺大灣區

下次要係啲錢上面寫埋

咪拎咪用呀

試想象行行吓街喺衫袋褲袋跌出嚟落地嗰刻

明知人地黃仲去拜年， cheap到呢！

幾十蚊都貪 講咁多 垃圾過D愛國小粉紅 要身體力行就不了不了 都係錢 利益重要D 象徵式C撚左個利是封有撚用咩 係我就當埸連錢都一野C 再打電話報國安

重比真錢 下次夾D天地銀行比佢咪算